有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

呢幾日鋪天蓋地都係呢啲topic,留心睇下就知港共又玩返舊調,嚇鬼等你唔敢出嚟,不停宣揚失敗主義,等香港人覺得做乜都嘥氣,點都會輸畀支共

大家要保持頭腦清醒,唔好畀啲流言蜚語誤導
回憶下由6月9日行到今日,

有幾多黑狗濫權畫面

官狗黑支聯辦勾結

義士死諫明志

幾百義士面臨10年冤獄

光復香港
時代革命

溫故知新

from 高學歷廢青(sorry,抄你topic),

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

仆街港共三毛

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

講得好！

咪係
亂到七彩
我地更加要軍心穩定

推

Push

新二哥上場
777 無故重拾自信
何妖又有動作

種種跡象都顯示上面決定左做野
曉明已經開左綠燈

所以你會發現一街都係風 吹到亂晒
又fucking幫 又海風幫
又反對所有集會遊行申請

跟住又搵人係lihkg 分化 勇武 和理非
為嘅就係要你地示威者草木皆兵
新二哥的確唔簡單 幾有效

其實所有野目的只係得一個 搞幾多野都係得一個
就係想你地認命番屋企 再多陰謀論都係一個指向

唔好俾咁多野控制自己 每件事要考慮咁多
你嘅自由已經被佢控制左

緊抱信念 諗番當日嘅初衷
火燒又驚 有火你咪走 佢要燒你係屋企涼冷氣 都會有人做
黑幫又驚 佢真係斬 我就睇下你警方係咪再無警時分 再係香港人面前醜陋

那怕有一個人被佢嚇到唔上街 佢已經有效果

大家唔好被你地嘅兄弟 係呢個風雨飄搖嘅時候落單
諗番當日去69 612 嘅勇氣 信自己可以做更多
香港人去到今時今日 重有退縮嘅可能？
你一縮 佢下一波會重狠

香港人加油 破釜沉舟 背水一戰
戰 唔係要打 行上街表態都好足夠

高質POST, 掂

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

巴打打哂啲keywords係topic幾聰明

光復香港

Be Humble

失敗主義不可容

香港人 千祈唔可以認命

agger,唔使再驚跌入黑暗恐懼中,依家要燃亮返香港

喂呀唔好督爆佢地啦

心水清

絕不害怕

撐住呀香港人

我地乜柒都有用

講得好

冇咩行動po

仲要今日大埔同機場既po都上唔到熱門

幫推緊

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

坦白講
唔想亦唔甘心呢兩個幾月既努力白費
無論幾多個宣揚失敗主義既post好
我都會選擇繼續行出黎

兄弟爬山，各自努力

中計黨又羊

岩啊

未撚驚過

推啊

認同

唔可以再輸

不分化，不割蓆

宜家政府得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼

希望大家唔好忘記初心

推呀 頂住呀手足

三毛攞你命三千系列

留意返啲失敗主義post,回覆前請先起底！

絕不屈服

Be water Be humble

push

兩個月我地都仲堅持到
今次唔可以輸

p

推呀。重有朋友send咗條link比我，
有戇鳩三毛重要講五大訴求+咩撚承諾
承諾擁護一國兩制、基本法
避免俾人有話柄
柒到
反你中國味反囉
屌你老母，唔喺擁護個殺人政權
堅守信念，五大訴求

好文共賞

Pish

真係要下世,有錢移民算,垃圾香港

推！最緊要團結，唔好被分化。

輸左就永不超生

黎明來臨前的夜晚總是最黑暗

愈覺得而家黑暗， 就代表我地黎光明愈接近

各位手足要堅持落去

推！！！！

齊抗三毛

我覺得聽日個場一撚定係白色恐怖
甚或北角有d嘢有人唔想我地見到

up

我地死左6個人, 比人捉左5百人, 傷既數唔到
同我講經濟?
食屎

撞左先

啱

和理非呢幾日做咩？亂撚晒籠

感謝巴打提醒翻 我哋有嘅喺

勇氣，智慧

我哋面對緊對家大規模嘅干擾
我認為都需要一啲對策

元朗大家都照去 結果都係狗同我地開拖啫
乜FK幫 怕佢有牙咩
如果怕到要取消改期 咁北角居民點算？取消改期返屋企嘅時間？

出哂黎就咩鳩都唔驚啦

岩 企出黎屌佢地老母

幾靚

不分化 不割蓆 不被捕 be water!!

和理非本來就係淺黃組成 本身太多包袱 太多選擇
所以一有風吹草動 佢地係最快動搖

而家中共就係靠呢樣
因為香港人太多包袱 又有太多選擇

推，琴晚好撚多呢啲post

大埔！大埔！

仲有怕攪散個活動
怕外國見到會唔支持

你估外國團體剩係睇新聞？唔會有情報人員收風睇post?
失敗者總有失敗嘅原因

今次輸左既話，未來更令人擔憂
企硬

推 輸左就變新疆2.0
屈你一條罪隨時送上大陸

講得啱
幫推

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

我唔覺得有咩幫會吹到全世界都知,然後出嚟搞嘢,除非佢著套港共制服！同埋班支那佬夠薑出嚟,只會送死！北角我會掉佢落海要佢游去海港城執支那旗！

唔行岀嚟就乜都做唔倒
今日去大埔又好 機場又好 總之要岀嚟
不撤不散

係全部人都死

「唔好俾咁多野控制自己 每件事要考慮咁多」
依到真係不敢苟同 民意一直都係我地做事既入場劵
你話你唔信民意 咁你又諗下點解梁天埼要叫人唔好比仇恨衝昏頭腦

啱呀

第一次出現外來人
點解唔可以睇定D先
轉場等如一世唔再抗爭

危險就更需要多人去驅散白色恐怖

呼籲唔敢打黑警，但敢打爛仔既人(我)

敵不動我不動
敵一動就打到佢訓係度

雖然對政權無直接既威脅
但可增加中共吹雞既難度
本身可能收1300,
見到香港人有還拖能力時自然會縮／要叫更高價錢
要增大中共維穩成本同難度

如果今次我地龜縮，下次佢地依然會吹雞落來，
要撤底狠狠地打一次，令佢地有所畏懼
同時可增大我地既士氣

利申：因工作關係之前一直只遊行無上過前線廢中既我，都要準備買gear上前線，不能畏懼黑勢力！
打死罷就！！！

811北角見

上次勇武打到佢地走啦

推
班分化撚真係可以收收皮
就算解放軍掉核彈都唔可以放棄
平時咪做水撚完狗光速離場
玩到解放軍嚟咪返屋企等佢地走再玩過
堅持左兩個月 一定要繼續
唔通失敗就唔做咩 未試過點知唔得
光復香港 時代革命

依個post 真心要推

個戰術咁勁點解唔一早用

黑警𥚃面一早有「外來人」
支那武警丶公安

你班友真係唔怕死架啵

咁就去馬啦 加油

樓主好清醒
出面勁多白色恐怖post

唔撚驚

pish

當日去元朗嘅人全部部係一樣 唔怕死
怕死咁當區居民點？

多人 最緊要多人

連基本嘅管治內政嘅手法都唔識，淪落到要用黑社會搞破壞，呢啲政權有咩好驚?

真係咁撚叻，從來唔洗出口術

今日新疆
明日香港

811 北角繼續出嚟
開拖嘅話即還拖，打撚到佢哋仆街！

係
呢D全部都係國際大新聞
黑警唔做野係黑警既責任

講真，我都俾林鄭回勇同舊狗二哥消息嚇一嚇，但今次唔可以輸，輸咗冇下次，所以點都撐住

冇錯, 我地今次真係唔可以輸
我地要再諗下點樣去改進, 正如對家都開始識玩airdrop 我地都要諗其他方法

有時休息係為左行更遠既路
唔係每一個人都全職抗爭

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

我嘅意思係
對家做咁多野 想影響你
你俾佢影響到 即係已經俾佢控制到

唔係叫人上街亂9 咁嚟

佢唔想你上街 你就更加要上街
那怕只要現一現身支持都好
縮係屋企 驚呢樣 驚個樣 係唔會成功

今次岀fucking 幫 海風幫你就驚
下次放風岀少林崆峒我咪咩都唔使做

嚇死我啦

唔可以比白色恐怖嚇到

依幾日真係超多

推！

最緊要有成埋 話自己老師又社工又乜 叫人唔好叫口號個類/轉變 仲要幾千正評 人地驗證都冇 信到十足

推呀屌你 啲風全撚部都係負面失敗主義
熱狗忍左兩個月終於忍唔住

大家小心

堆

咁我用返你思維，
唔比對家係特登激你出去?
自己睇情況決定咪得，
你有十萬人，佢地夠膽郁咩?
但你得幾百幾千人，
咪轉場，就係咁簡單

自己香港自己救
光復香港，
時代革命。

小小嘢唔會嚇到我地 出我就出梗㗎啦

但係邊條撚樣夠膽打我地手足

我一個都唔會放過 斷腳爆頭一定做齊

正所謂人不犯我 我不犯人 人若犯我 我必犯人！

PS：記得full gear以防萬一

宜家政府得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼 勿助長鬼神論

我想大型和平遊行喺8月31號進行
死線：9月1號
唔理我地就9月2號升級

成個星期都係d垃圾三毛po

Pushhh

推 信念不死

認準目標! 而家係要追住個boss黎打

驚春 同我出嚟啊！！！ 和理非定勇武都同我出嚟！

做應該做嘅野就係咁簡單。

遊行集會係香港人權利
有刀手有黑幫 警察冇執法係佢地失職

根本而家係左膠用不割蓆做盾牌
當你屌佢就即刻跳出黎話你分化同路人
左膠從來都唔係同路人

「跟住又搵人係lihkg 分化 勇武 和理非」
係呀, 越嚟越多
仲要用番舊詞語如「左膠」又叫人唔好點點點點，
又話雨傘2.0嚟緊，
以及呢批人太明顯地之前冇出現
依家突然浦頭連環diu 「左膠」
而其實明明呢次擴大了支持族群
直覺佢地好out

毋忘

唔係怕。 係鬥食腦。。。

建議大家去機場及其他安全地方集會。。。

政府見到佢地黎親都轉左攪機場，其他旅遊點。。。 之後唔會想佢地黎

睇得多就會免疫

記撚住, 人夠多, 全black bloc
不阻止

怯你就輸一世
香港人再唔為自己企出來就等入集中營日日返工

#五大訴求
#缺一不可

思考永遠係第一樣要做既事
如果唔係 你上邊打既野
比警察睇 佢地一樣岩用

不推文
內容：保護左膠
又搵到一隻

陣間見！
五大訴求 缺一不可！

香港人今次冇得番轉頭，輸左就會有大清算，個個都冇好日子過

大家係要照出
但我都希望大家到時識走位
遇到咩情況都唔好硬碰硬
因為我係真心同意今星期同下星期和理週
不過前線如果認為要有行動我都唔會割

一次過打哂出嚟，邊夠你玩

無話機場唔去, 去前請confirm機場無大台無狗察

睇下我地哩兩個月做左幾多野？你地甘心就咁放棄咩？

呢兩日真係睇到好嬲，覺得連登已經全面被班狗+三毛+左膠控制，再咁落去場運動不出一個月可以收得皮

特別係北角單嘢，明顯係一個局，玩得你一區掂左，以後逐區同你玩，好快連遊行嘅自由都冇埋。最心寒嘅係，以前大家會不斷提醒兄弟爬山各自努力，和理非會做勇武backup；而家，會有人同你講，你想去死我唔會阻你

希望各位手足真係要獨立思考，認清敵我

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

..

推呀
屌你老母成個熱門都係濕尻post 行動post勁少

勇武出動

失敗主義又出黎了

Be Water
Be Humble
Be Polite

四面楚歌，八國圍攻

認同 呢兩日搞到好亂 無咩方向 諗住睇清楚環境先

南亞友有張超雄大將軍統領

驚你老母

已fact check
元朗警署外集結咗一班上次荃灣嘅藍衫人

唔好理
5大訴求
不撤不散

agree

依家真係關鍵位，有班人成日話智取，但咩係智取就係唔出黎，又咩抖抖，和理非回合，用字全部有guidelines咁，但有人真心跟左

冇錯，白色恐怖一隻手掌拍唔響，我地唔驚自然冇用

推 我哋要以智慧取勝

因被控告暴動罪而判囚七年嘅盧建民義士，佢爸爸早排因病離世………為咗香港，莫講前途，連自己最親愛嘅人，都只能夠眼白白睇住佢離開，我個心好酸好噏

如果大家唔想再有咁嘅悲劇，唔該，繼續堅持打好呢場仗，唔好再畀啲恐怖感同失敗主義影響自己判斷；同埋唔好畀一時上風沖昏頭腦樂極忘形

求下你哋

垃圾三毛

推撚爆

光復香港時代革命

經過左2個月, 和理非請調節好自己抗爭心態

大家要大大力屌鳩啲三毛post嚇鬼失敗post

我地從來無割蓆！出到都一定會出！

核彈都唔怕

感動 終於見到正常post
經過2014 2016失敗 好多人好灰
反而佔多數新出黎年輕人 赤子之心
重燃返大家鬥志
令我地有排希望 真係唔可就咁放棄
6條人命 大量被捕 一放棄
新彊2.0就到來
情況無我地想像咁差 但不停有人開post講到好差
大家保持獨立想考

五大訴求

佢地應該驚就可以搞到好多人唔出 但係我想同佢班撚樣講 你依個星期連日黎做既事 咁撚仆街唔撚係以為我地會驚呀嘛 唔會咁多人唔去北角我都想去北角打柒班福建幫 比佢地睇下香港人唔係你班大陸佬話黎打就黎打架屌你老母

岩呀

雖然支那蝗係低智商生物,但不至於有火坑照跳落去掛！幾肯定唔會有乜柒幫出現,真係有我幫佢收皮

我只係覺得上幾個星期行動好密
香港人會習慣 會冇noise
但過一兩星期 文宣做夠 再remind大眾點解我地要出尼
令個社會情緒醞釀足夠 再行動 效果會唔會好啲呢
btw.. 我本新係和理非
但和理非都可以變成勇武

唔靠大台
獨立思考
有組織 冇分化
尊重現場手足決定
手足唔係condom

只推戰術文 行動文
多謝合作

岀面廢文一概不理 負皮

行動組真係唔好睇咁多連登，8.5前同8.5後真係兩個世界嚟

一味靠嚇

發覺原來唔係好多人知有依個文宣收處

光復香港革命時代

我哋可以做嘅只係「信」香港市民, 所有街坊

總知出就帶足gear！

明白了

推 香港人加油

光復香港，時代革命！

好波！
就係越嚇我地越要出
我地嚇大嫁啦，有咩慘過集中營

不停有白色恐怖post

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

只推戰術文 行動文
多謝合作

岀面廢文一概不理 負皮

此po一定要推

我推
根本一直做既野都岩
唔知點解今個星期個風向係縮沙

林鄭一反擊就咁多呢啲POST，自己諗啦，正經post咁鬼少

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

夠薑就嚟！要班蝗打直嚟打橫返支那

高學歷廢青唔知死咗去邊！
係咪搞緊革命！

保護自己就係等於保護手足

光復香港！！！

最緊要係善用起底功能同善用不回覆功能

好多連起底都唔識用 見人講就信
就算有起底會屌假膠三毛分化撚 但係唔用不推文回覆 搞到推曬上熱門

記得用起底同不推文回覆

燒完衣驅鬼唔撚驚

三毛一律不推文回覆

推 堅定立場!!!!!!

中共港共已經黔驢技窮
只是在重覆和放大一直錯誤的策略
香港人不用慌
堅持下去
中共自掘墳墓
越掘越深

光復香港 時代革命

連仔特登整呢個功能 就係用嚟俾到我哋大大力屌佢哋之餘 又唔使怕推上熱門

要發洩 要屌鳩佢哋無問題 但請善用不推文回覆功能

我好撚驚啊

沉得好快啊

我無野講

唔可以比佢沉啊！

光復香港
時代革命

我懷疑根本外界都未放棄 連登就自亂陣腳

理得你咩野，照上街屌政權腐敗

推上去啊

Pushhhh

Push

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

push 啊快d

散播失敗主義係舊橋,高登打過三毛熱狗嘅人一眼就睇得出,依家小弟係remind下各位

重push

講得岩

再push

好撚難推啊

要記住 就算輸 都唔可以輸係內鬥上

13歲女童親述返校取書路過被捕

同意 背水一戰

呢段時間香港人進化速度驚人,提醒下好快返正軌

光復我城

今日唔出！就下世先出

唔推唔得

愈驚愈危險

時代革命

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

提防解散軍

最主要而家分左兩派，唔係三毛
係有一班人想焦土想推翻政權想香港愈亂愈好
另一班就理性想香港好，雖然反修例反濫捕但唔希望勇武惡化

推！頂住！

。

三毛全部去死

要定啲！佢地已經show嗮hand，冇嗮牌所以先搵劉葉成出山。
另一邊就全部出黎叫人諗一諗，抖一抖。
佢地已經冇貨賣！

警黑勾結入義士數？
佢哋條數點計？

這幾天都有和理非頂住，小休一下慢慢從長計議啦！唔好灰心！香港好多人支持你地架！加油呀！

中計撚死開!

三毛幾時死

PISH

總之大家時刻保持頭腦清醒
落左場嘅前線自行評估風險
適時執生

唔好再理一部份帶風向嘅冷氣軍師
未出發先發文 整亂大家

口舌之爭 沒完沒了
和理非入面總有一班肯為前線做支援嘅兄弟姊妹
大家心照就好

還請大家多多提供各地即時可靠資料
機場 深水埗 北角 大埔

無任何一邊騎劫另一邊 大家都係同一條船
各自爬山 各有各做

今次唔可以輸 亦無機會再輸

不分化 不割蓆
光復香港 時代革命

推，不分不割

五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

八月十一港島東見

正評
香港真係好撚善忘 要不停回帶

長期置頂！

同意 推爆你

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

#11 直頭屈confort zone 喺大台
論述都無
竟然有人撐果下死
都喺果句，各有各做

只要團結就咩都唔驚

我覺得講出嚟唔係壞
但大家個心態要係諗點應對
不論係開po果個定睇po果個
唔好一開po就嗌散水
亦唔好一見到依啲po就屌人嗌散水
有依啲po就喺入面討論點應對
用咩陣用咩甲先對付得到
好過開po互屌洗走其他有用po

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

每個人都唔放棄 總有一天我地會贏

89-811機場和你飛
光復香港 時代革命

未完架 屌你老母

呢幾日屌個班人屌到唔想再屌，最後只需要講：驚就咪出，但我一樣照出，完！

要打架記住吹雞先
但打完好走啦
唔好去圍狗屋
太夜,好危險,佢一熄燈又會出事

大力推

比錯負皮
推上去

推！！！

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

勝利方程式：遊行->死線->升級

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用

全部都有用....冇用會發展到今日?
冇用要特登用大批維穩費請黑社會黎住酒店?
冇用國家隊要吹大雞開會轉商界風向?
冇用要泛民左膠出黎散水?

五大訴求缺一不可.......
勇武又好 和理非又好繼續各有各上場

遊行人仕有乜冬瓜豆腐，政權驚過你喇

記得當初點解可以由69行到嚟依步係靠大家嘅信任同堅持
兄弟爬山

置頂啊！！一輸就變新壃㗎啦駝鳥匿埋喺屋企只會令運動降温 重現雨傘運動

撐到10月1啊手足

滲透得好勁

大家記唔記得元朗黑夜之後個日，我地都係一樣企岀嚟，唔會怕惡勢力，點解今次北角我地要驚呢？？

香港人要團結！

三毛玩分化

推爆佢

咪撚再宣揚失敗主義啦各位

乜都唔做，民主會由個天跌落嚟

推上去

推呀 好有用

上熱門未啊!!!!!!??????push push push

推
點都要9月美國國會復會

下次可唔可以加番 「全部同我收撚皮啦」係最頭果到 , 咁樣會霸氣d

我偏向勸導式,唔係屌醒式,攻擊性低啲好

推呢個，個個話等下次先，轉機場和理非，咁佢下星期吹風區區出老黑係咪變成每週六日機場集會，勇武正式退場？

支持

咁樣落去乜都做唔到

成日話送頭送頭
收聲啦
光復香港 時代革命！！！！！！
唔可以亂咁縮

又推下先

出解放軍未 等左22年都未出

耐唔耐回下帶畀新用戶睇

今日發夢見到有個13歲妹妹，自己一個出黎行，連口罩都冇得個單車頭盔，由大圍跟到尖沙咀。佢話佢唔怕被拉，只係想香港好。佢都咁行出黎，點解我地唔敢？

不要說香港人要返工
試著說福建人要獨立

買定棺材未

樓主高質

同溫層效應

香港人出解放軍都未撚驚，冇理由怕呢啲

Be water

勁推推推推推推推推推三千次

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

屌 而家係要抵抗白色恐怖啊 香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！
咁今次避到，咁下次呢？！

國家機器黎

各有各做喎
屌你老母啦

冷氣諸葛亮憑乜指點江山
叫人去呢度唔好去果度
做呢樣唔好做果樣

和理非五毛空前大合作
統一口徑目標一致

有呢啲冷氣臥龍鳳鶵
我地一定一事無成一敗塗地一無所有

勿忘721
Push

堅持初心 不分化不割席不篤灰 就係咁！

關關難過關關過

你老母支共

818